%表題   DclDrawScaledGraph
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/09/20 辻野 智紀 (HTML から PDF へ)
%        }
%
\subsection{DclDrawScaledGraph}
\label{sgpack.DclDrawScaledGraph}

\begin{enumerate}
  \item 機能 
   \begin{quote}   おまかせグラフを描く．
   \end{quote}
  \item 書式 
   \begin{quote}
   {\tt call DclDrawScaledGraph(x, y, [type], [index])}
   \end{quote}
  \item 引数 
    \begin{quote}
      \begin{tabular}{llp{10cm}}
        {\tt x},{\tt y} & {\tt <R(:)>} & 折線の座標値 (ユーザー座標系). \\
        {\tt type} & {\tt <I>} & 折線グラフのラインタイプ. \\
        {\tt index} & {\tt <I>} & 折線グラフのラインインデクス. \\
      \end{tabular}
    \end{quote} 
  \item 備考 
   \begin{quote}
    なし.
   \end{quote}
  \item 関連項目 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 関連ルーチン (graph)
    \end{itemize}
   \end{quote}
\end{enumerate}
